[大茶飯]日本男子提取近四億日圓後被劫😂

【Now新聞台】日本福岡市發生大額現金劫案，一名男子在銀行提取三億八千萬日圓，即大約二千七百萬港元現鈔後，被兩名劫匪搶去，劫匪之後坐上私家車逃走。警方隨後在福岡機場扣查了三名南韓人，企圖未經申報將巨額現金攜帶離境，當局正調查兩宗案件是否有關。

劫案發生在福岡市中央區天神一間銀行附近的停車場，警員和調查人員到場搜證。

警方表示，一名男子報稱工作需要，周四中午到銀行提取了三億八千萬日圓現金，並放入一個行李箱內。

他帶着行李箱走到銀行對出的露天停車場，準備放上車時，突然被兩名戴口罩的男子朝臉部噴灑催淚氣體，並被搶去裝着現金的行李箱。

兩名劫匪隨即坐上一輛白色私家車逃去，警方指駕車的是另外一名同黨，涉案的銀行位處鬧市，附近商店和辦公大樓林立，不少途人都目擊到事發過程。

疑犯駕車逃走時，曾經衝紅燈和高速駕駛，有在附近巡邏的警車一度上前追截但不成功。

事發後約五小時，三名南韓男子於福岡機場打算離境時被捕，警方指他們安檢時被發現企圖未經申報，攜帶巨額現金離境，當局正調查他們和銀行劫案有沒有關係，警方又相信還有其他人參與犯案，而劫匪很可能事前知道事主提取現金的安排。

被搶去現金的29歲男事主臉部和喉嚨受輕傷，他報稱在東京一家公司任職，事發時是出差到福岡，提取現金為公司進行交易，據報由於金額巨大，他事先有與銀行預約提款。
🚬🚬🚬大制作

我

樓上愛我

樓樓上愛我

吹水台

竹戈

做咩去曬依度

果頭搶完呢頭就想帶出國

係

南泡

著草咪算...

😂

Sor lor有教無類牙嘛諗住

狗與臭雞不得內進

嘩哈根大師奶昔真係超級好飲

頭先明明仲有6.5買 去左個廁所就冇左

系

3c

Who is dog？
Who is bad smell chicken？

勁

快手刷多2c啦

咁都比你知 我合成獸

🌸

Lau G

2場都要嗌反cup

松本第3球

樓主死人妖

今日好忙
日職難免有甩漏了
Sor

接受

白痴ga，你做咩sorry！

忙啲咩？

真呀 飲緊
可以揀一款雪糕味打成奶昔
好幸福呀

最後200買左天我
哈哈哈哈

永遠支持lo b

$59

永遠支持ky b

😒

永遠支持kaki b

係😅開唔出都冇辦法

永遠屌鳩死人妖[black]樓g[/black]

有狗會送既coupon, 埋單$9

支持好喇🙄

傻架咩 點解要sor

支持kaki嫁盧

我中出kaki

好兄弟

咁就唔同 闊太

盧b要開工？

傻豬 no need sorry
I love u
But u love kaki
Support u

不死烏+1

松本又走半...btw 水手雙

紅鑽

不死鳥收錢

今晚雲達

嘩世界級戰績呀
sorry all 我抖抖先

天鵝加油
比角

岩岩發左個夢
我幫盧狗含
含含下臭醒左

21-22/4 小妹重出江湖
巴塞
心跳
俄 下盤
特雷
聖保
凱沙
多倫多
八鯨 大球
三箭0.5/1s 2/2.5s
松本上盤
水手雙數
比馬 上盤
手耳盤
聖旋盤

唔比角就跟主人做天雞算啦

祝贏

Gchi 新一代盤神
馬會下星期聯絡你

聯絡我做咩

唔似得唔得 雖然琴日西維爾同今日血鑽一樣

謝謝盧sir 水

要影背影相

出水 做banner

恭喜

西維爾買左10.5s

講緊半場牙

連續兩日比紅鑽 前鋒絕殺，我屌

k聯全大

唔好買J1 J2

永遠支持你喔 親

起身見到7c買左10.5s

唔記得 但+x.5

希望贏啦

呢注輸左？

Gchi比角咋...

感動了

+20.5

贏

我乃迷盧大將軍

，濟jer

派$$$

界外球

龍門球

迷盧黨

犯規

派我

6c [black]3神[/black]

7c [black]3神[/black]

識買 我愛隊

3000c

Winning boat 客3win 0失球

自殺去邊好

似雞多d

可以入手？

梗係網上聊天室同三上悠亞合體啦

又轟5000

好

4.5

1.5

Cashed

全角大vs 全角細 點睇

三箭屌你老母

:(

中！

好似太抵買，連讓都唔洗讓

last 300買左200

All in 埋6.5，唔中就5月見

4C

佢主場好似識踢下波
唔錯

可否平注推到比我回本del app

SAME ROAD

入錢啦

Gchi

cfu你好嘛 miss u so much

東京可否10c 完

不

8c完

小9 穩如狗

0-2

詠巴...

Jump bye

燒鴨gg

詠巴挽留

wing b

屌你咩中龍就入

應該仲有粒，2.5/3!!@

星期六16:32
Ot

可否連連角

樓下三個羊錢

一

我想試

上了勝利船

All in 左3賤 同天鵝

2場日職就針了

樓豬呢

入晒icu

個名做咩事
差啲唔識入嚟

4c..

輸撚到麻目晒

seoul 1 0

唔好用日假追啦
玩下英超德甲呢D正路少少

東京冰c 針

伊妹 goal
利申唔記得買

Fc seoul 1:0

1559買半主都買唔到

5c

3more

休息一陣
1800重新上路
今晚上2k 派我大佬盧b 200
天請助我

6.5 2.8
9.5s 1.89

樓上爛周周

賤種東京一角都無

派硬啦你

日職連5c我去旺角行人專用區扮狗裸跑

Out of my expectation

跟實盧蛇 上幾多真係冇難度

點解咁多人買角大。。。。。

求帶領

2more 3 more
goal,more

你出大

好似係

03？

唔識賭了

Tokyo 3:0

goal!

圖岀大 開波前small bet s

E, 。。。。
我臨尾出左9.5s -.-

日職日乙輸到麻木曬

唔洗搵小喬咩

Sorry, I forgot I marked 9.5 -.-

你話可能8完 所以我買左6.5 7.5

要呀 你唔陪我 今晚唔比狗糧你食

橫賓一定贏

所以無bet

冇7c 真係針得

你2公婆好恩愛

唔食你啲野啦 😅

一個連C就得

盤都已經輸鳩梗

咁請我食野😅😅

比馬又係

seoul 2 0

無問題 要咩牌子

出前一丁

好似6.5好過7.5 你知我通常+/-1

有狗糧架咩-.-

6.5高水過7.5
7c 就打和

神之5.5都無出過
快手連c啦

快啲啦屌

d 泡菜仔正氣到

6.5

2 more c

西面受cow嗎？

NO

一場2:0反cup 2:3

一場比人大炒3:0

抵輸
屌你老母死架仔

又要改名

比馬喱對閪波😂😂😂😂😂😂

專一d啦大佬

人地有 po ba

主入波未

竉物黎

手耳goall

靠勝船起g

東京完未？

今日咁少人

快了

輸到針

針晒 包括我

重注無入球1.2

針哂啦

東京0c

tokyo 0-3 5c ft

你準備比我隻狗咬啦

各位再見

seoul

最後120 希望有g起

收皮了 又要戒賭

今日唯一中既係知道黃蜂不敗 但佢讓平半

玩留

閪甲早場下盤no doubt

東京0c 入三粒

已經輸哂，700慢慢推先上到2000，一日輸返哂

20000

不賭閪波了

針了

我大佬盧蛇唔救我了

橫bin

信了

冇心水 我跟你了樓G

對了

fc horizontal penis!

[quote]
哈哈哈哈賭球真快樂

挽留

嘉琦妹

嗨白咭

日職好狗

0.5^5

今日一訓醒就清袋

1700 9.5s

Ot king

橫濱healthy ok?

即場先再買，又陰我

贏錢好困難

hi 你好呀 我都好鍾意食朱古力

變身 GO!

有無興趣今晚落街食宵夜

私食下 順番再出 跟左既 sorry

都OK 我日日都冇飯食

on77-.- 玩槍算了

永遠支持老婆仔

狗男女

😂😂😂😂

還我血汗錢

手耳goallll

盧要將我拯救
逃離馬會荒謬
就用盧的雙手
帶著我走仲有個二零一七

收工了，又可以開檔9up

seoul 3 0

鬧佢好了 唔好鬧小妹

ky b or s?

冇2c，見你咁慘又唔忍心屌柒你

玩咩

5點呢場點睇？

ok 變身乖 hand hand

終於認係狗男女

我睇戲

diu la
我頂ok

泡菜狗

離哂題喎 講番啲日圓啦

唔準坐男仔隔離呀

Half time sin buy -.-
Last 1.95 1.75 -.-

你又飲醉-.-?

法國樓豬神經質 好橙

J1 J2

唔係掛
最尾又變左
我睇到1.85就買左S

出水話我知 我拎電話出黎跟

明日之後
盧蛇要買波
馬會都執笠
全po贏到大笑
但如果今日仲贏唔到
就要耐心等到聽日

Kaki開左波開估買左咩ok

🔫🔫

好想搵一場買1k，追返小小

踢完話你知

我又要玩 CSGO?

唔巧心急呀巴打
我都係上星期羊二千 今個星期豬返轉頭
千祈唔好一炮買得大追數
要同馬會鬥長命

55😅

慢慢推到上去之後，一日就豬哂

盧cow到kaki之後要捨棄我同2017了嗎

有能力買既 1千都ok呀

又打情罵俏

都好

賭錢要恆心 今日豬左 下次追返 千祈唔好越賭越大 我都仲學緊

諗住中到就cash out 返1000，剩低嗰d慢慢推，唔中就真係去收皮

00:00用2k推到而家上到8k
屌紅鑽4.5s頂到就上10k了

。。。我學唔到
玩過2-3000番唔到轉頭

生性啦好嗎

要回頭了 唔好再咁

2017變了傻狗haha了

🐶

決定了

以為一蚊不賭日假

嗨bro
啲次級聯賽唔好賭咁大 我200蚊注推咋...😂

你兩個互相玩啦，gay閪

一陣希望勝船然

我的盧神幾時返黎

樓G今晚除左神船有冇睇其他

你同佢磨豆腐

暫時睇到神船咋..

你點睇你愛隊

fc玩賓ng 已allin

穩？

80%

無打算出

希望唔會燈到你

而家度度

今日唔順，等聽日啦

多謝ky

多謝

收到

萬錢俱備，只欠嘉欣

冇人想知我水

😨😨😨點解你有

西面 飛咗變身狗同我一齊

唔撚想知 唔撚好講

唉我屌你老母
有無咁黑女

我睇好客盤，但跟你買主fg，ok？

OK 1:0 然後1:2

多謝Ky

我鳩買

鳥？

🚬🚬

我想知

千葉，快

法國依度伸手黨幾多

例如？

Want g lo sir water

Sor囉

唔伸手點然錢呀

我成日以為你係張恆

冰角啦

jer痕..無見佢一日了

已jump

🚬jump左好多手足
希望快啲到月頭等手足回魂

Fc horizontal penis is being fucked fiercely

玩賓拿拿聲ng 比錢我買神船

我都針了

你開針姐有+k

嘩 做乜呢場日乙踢到咁激
試下冷靜D

佢5理我，人生冇22

你係狗唔食屎食乜

橫bin好撚廢

俾啲私人空間人喇🚬

樓主今晚又去做醉x？

今晚唔飲了

超醇萬事發-.-
1仔黎

.......扔左佢喇

慘無人道

c in?

KY今晚煮乜食
可唔可以KEEP住PO你D飯菜

求盧蛇 水

佢今晚出街食 威威

咁慘啲 點食兩條

ky越黎越似關二哥

好似啤酒飲藍冰咁
當水飲

？

唔似

自從大師唔再煮野食 人生少左好多趣味

不要說了
匯泉

想睇狗飯

黑吃黑

大師輸到腸仔都冇錢買

細個bbq貪平買過一箱
最後拎黎淋人

咁浪費 去派俾狗會啲牙叔嘛

Ky有仔女未

Me

佢煎開十隻雞翼
點都唔會得兩條友食呀麻

原來爆牙都🚬

我一個都食晒啦

ching six cook

食咁多雞翼

善妹最關心爆牙

我座底食廿隻

脆香雞翼都食唔到咁多

我平時一個人都食十隻

u男仔ky女仔

Kaki同朱古力我遲啲派
應成你地唔走數

脆弱雞翼應該食到三十隻

屌你老母

入了錢🚬今晚再戰

ching喱排手緊

邊有

我都找數，善妹同我睇戲請你食爆谷

癡線無我份

u too?

Same

連輸5，6口🚬

好撚肉酸，比沙比狗都唔食

唉

Same here

又偷偷地jer我dllm

未計即場輸屌你媽

又唔好咁衰
係比較冇咁好睇姐

ky咁有錢 日日換ptbf ga

誠祝你今晚番身

還我血汗錢🐋🚬

好似蓮蓬咁

我有年SEM BREAK去左中菜廳做廚房
帶子見得多 你咁整真係未見過 好有創意

迷盧黨手足第一次召集

八鯨一球都無...on99

喜欣大師2014

其實KY補係教DSE 定小朋友

善狗唔派我

人情冷暖

話時話買急凍蒸會唔會有雪味

Moon post狗😂😂

😂😂😂即上水

點都有D
呢D買急凍唔好食

Me豬錢都要me派u
人情冷暖

KY撚教到小朋友咩

小朋友問佢典解1+1=2

佢淨係派膠比啲小朋友

掛念我？

然後再畀三賤逼害 唔知第幾次...其實三賤有無撚贏過盤

仲有d仲神

🍺ching有冇興趣出黎傾下下海心得

冇人迷盧了
人情冷暖

我想G你煮乜多過你今晚買乜
可唔可以分享多D

點買牙

豬錢都派比啲女

家下我同樓豬唔係女？

人情冷暖

當然 唔好再喱埋喇 一齊吹水

橙 得返我同你

喜欣的煮食日記

Ky老師呢題點解呀？

Ky:

睇黎要傾傾佢

我盧準備出水了？

教點計角球

KY老師我可唔可以過黎刨鉛筆牙？

ky:

爆牙仔講得好

盧主？

系 禾地互含算

即刻去報名

屌你老母今晚食狗飯啦你

元朗飲啤酒？

有無試過整黃金蝦咁整帶子

等水

Ky老師我可以去廁所嗎

Ky:

咁我派埋比樓g唔派u

盧蛇肌肉簡直係完美

巴打禾地是未有咩5會

冇問題呀 我有時都會去雞地果邊飲

你今晚食狗飯

黃金蝦帶子..聽到都漏

過兒

似未生小朋友
正常細路仔應該唔會食呢3樣野加埋

咁一定無仔女啦 肉都無

Ky老師咩係金茹呀？

Ky:

同樓g一齊食

砂岩會贏

雞地有咩位？小妹主打水邊圍 朗屏橋底 新福星

體育館後面都兩間pub

盧蛇威 盧蛇勁 盧蛇無得頂
啪啪啪

岩牙 派俾女唔好派俾仔

去雞地附近D BAR飲多

btw聽聞同我一樣老處女😒

之前飲開Bliss

無咁多時間準備

你係老
不可相提並論

你咁熟路 au聯決賽組隊去睇波
睇我龍文圖斯打蝗馬

如果我呀媽一餐剩係煮呢d俾我

咁佢已經唔係我呀媽

你男人黎既
唔出

我皇唔係咁易比你屌打

任飲?

🚬不了 驚講講下真系無人要😂

Ky:

金菇

盧蛇六點不出水了 針

客隊
覺得樓主睇法幾好

你咩2c先 jer ky

屌咩

Gun

2.5大大大

編號
2129
投注類別 讓球
細節
星期六 19 鳥棲砂岩(主) 對 神戶勝利船(客)
客 [0] @ 1.88 $480
金額 $480.00

跟了

希望一齊然

Ky

3球入入入

GUN

嘉欣其實係巴打定絲打

彈apps 買唔切9.5s

巴打

巴打 no doubt

呢題同問盧是唔是狗公一樣咁易答

係屋企飲多多算

神船入波大！

男人生仔唔痛

ky唔是男咩

高登史上最成功扮女人CASE 喜欣

系
得小妹係女

樓G呢個CASE係完全失敗

屌你老母 我無轉紅字咋

得我主隊?

各位巴打絲打好..多多指教^^"

主隊反CUP啦屌你老母

轉完就女人嫁啦咩

係呀tmac^^

即場角典買

我一直扮豪爽 想營合你地圈子

樓主尋晚特登搵條女錄音畀我，搞到我混淆咗一陣

不過天網恢恢

我已經搵到新罪證證明樓主人妖

邊場

難分真與假

知左喇我

7.5b?

勝船掛

我贏個場

miss KY 你好

5

tmac 買主 = 勝船fg
tmac = 鳥岩入波喇屌你老母
大家識買？

過2

收唔收契妹？
我做

仲話俾左成皮樓g

樓g會否考慮派我？

有無賭球？

我iq得20，唔撚好蝦我

彈票..仆佢個街

係呢度都見到post霸搶1001

盧狗成日比人妖呃

決定以後有風都唔吹比你地

有谷...，

我過睇偷睇下你咋

我吹比你啲風咁撚準
你就成日放流料

系喎 你地有谷
屌

嚴重智障，連野都未必識講woq

好過你食金茹

咩風-.-聶風？

呢句真
尋日顏蛇d料準到

很想賭球 但沒心水 請問有tips嗎?

自私玩

切腹

起碼我識打金菇woq

KY應該都係啲低b港女
唔夠人講就派膠

準到一問完我買咩對家即刻絕殺追和

Ky一定唔識教仔

一日到黑係到

太盡

又好似係 佢日日係度9UP

神犬

玩賓ng cashed

橫bin goallllllll

智仔盧狗

吼天犬

橫bin goallll

我的志願係做幼稚園老師
希望可以幫佢湊仔

Penis goaaaaaaaaaaaaal

沙岩和主

橫bin goall
屌你老母淨係買左盤

比人反cup
善狗樓狗
2抽1派我

我識隱形，小心d 一陣咬你春袋

師兄求你中

你個麻甩佬想非禮d細佬仔

你得1lv-.-

想升到4lv? 諗下好

樓豬一講就入 燈完未

屌 睇錯

人妻goal

神船

靜係買左半和

我買左客

神船 快快快

好球

你又邊位

唉又燈

KY goal!!!!

神船=鐵達黎？

橫bon goallll

樓主還我血汁錢

好惡

1.03又cashed

踢完先喇仆街

系 又燈鳩手足

橫bin 又goalllll

我以為佢講橫bin

老公

不了，完咗你就到文錦渡過緊關了

碌柒 頭先唔夠錢買人妻盤

cup la

j1 糕未

樓狗 想要你TG

2-0

橫BIN比人屌打足成場 但係連GOAL兩次 咁撚勁既

no

嗰球有2分

我尋晚都比男友屌足全晚
但我連續黎左兩次

不了

and1

email果個

韓仔波唔識玩，又燈左

依家佢勢強 等佢勢弱既時候再煎佢皮

今天已經jump了30次
盧仔救我

發覺今晚先有波買

e_bra 定 i_bra

廢lin

多謝巴打

我大膽猜測下一球勝利船

你有出嗎？

伊巴處女

痴撚線 究竟幾多痴線佬

ching講得好

連續三球ok?

笑到仆街

買唔切沙岩

下一球勝利船失-.-

樓主還我血汁錢

ching乜撚 善妹wor

求高士路大發慈悲
下一球客入球

Goal左喇bb

好事黎 一陣噴血

噴精有你份

善妹有無tg

cda ok?

Jump jump jump jump jump

橫bin goal

你屎眼噴屎
btw 3-0 橫bin

橫bin 第3球 大大力gel

個個都有谷有TG
禾乜都矛

法國你專r人妖嘅tg 有咩企圖

裝番個喇
有人派錢都方便啲

我得gundam G

3 0

3射3中3 goal

ching six gel

關你撚事咩沙比

睇你個樣一定無買橫洲
唔係應該比人3-0緊

樓豬幾時派禾

禾

好撚高水既橫bin矛買

3.5*3.5*3.5

你噴西水

派陰🦁 輸到jump

你噴子宮

你噴高丸

樓豬 橫濱好球喔

橫bin再入OK?

你up乜撚呀智仔

又gel 一陣比人反 cup就好笑

勝船😭

船可否cup

橫濱5.5 6.5入少少

第三球左了

用cashed啦清

gel 3rd goal je 可能

我都就針了

下 我買左橫bin第3球咋冇買主客和

樓豬係tg比我屌到反皮了

btw 勝船2nd goal

啱啱打緊lol 無跟到船

神船會半和 but 主w

sorry 用錯字眼 原諒我

你旺喎清

竟然同kybb同路
好微妙既感覺

好心你幾廿歲人咪扮女人啦

有條撚樣成日係wtsapp grp po事後飛
又唔請食飯
點懲罰佢

今晚好多波

屌到佢脫肛

橫濱6.5s 1分鐘 足水跌到落1.69

Sor 太緊張
利申 買左主

j2 都入左3球啦

j1 快手啦屌你老母

ky: 19eng出水你要信
記到今時今日

大大力 呢個term幾好用

boat cup

誰人大大力

橫濱 5射5中 4入

天耀

horizontal penis!

橫bin 第4球 casheddddd

對面紙紮籠 七月十四我會燒左佢

4.5 5.25

好撚正氣

唔該哂樓G 屌你呀 要我行半個天水圍

會否主其他

出水吧，做咩skip tokyo

老母聯盟

j2 入左4球喇 j1 入多幾粒啦

Fatfat

追唔追第5球

你地借唔借盧根精？
優良血統

G4

ching six cp

買左入球4.5/5

屌你老母勝船入波有冇人gchi

練心 5.5s

波都多過角啦 刷未呀

朱古力屋企先有

連你都知

我
唔
支
持

只要每日羊100 一個月就有3000了

ching數口精 一定做精算c

攬住Barbie就以為自己媽咪

我屌，冇人理
我退了

呢度係唔係咁多媽媽
唔好玩鳩我啦
個個都扮女人 有D玩到扮媽媽

原來個名有bb就係媽媽

我老母陳瀅

盧B咪走

我係你老豆

我理

食飯未

不要

有人出嚟扮有孫未 網絡世界真係好恐怖

有無人要6合彩

買完餸

食了川味薯粉

你夠廿歲扮五十喇

華倫西亞 2.5入球細

你以為自己真係9up專家

SORLI囉

唔撚怪之得，你薯下薯下咁

呢個odds 唔抵買 SOR

屌你老母反gel狗

49就49啦 掉轉講

想買

夠你薯？

我家的神犬沙比要咬人了

我今手fresh grad 但40碎了

刷角買s

我就係

5.5 2.83

幫你咬完人了
請按照承諾過數

金手指？

屌呀，同我同年

唔啦，我求其買少少玩下

咁盡 你有s係手？

一齊去勿當盧搞生日會

請dlz

請安

點解唔贏$1000？

[black]小心顏狗呀 佢usb嚟 日日扮女埋女身 [/black]

喱位ching 一定系senior精算c

你話係就係乙

入左5.5s 2.3

角定入波？

無wor

要準備起下底

決定了得閑要去屯門d補習社睇下有冇c9幫中學生補數

咪jer禾

master

1001

請先去柏麗望一望

咩叫usb？手指？

5.5@4.5

Usa friend

殺人放火金手指

usa個細佬😅

對#981評分

佢姓龔

見親美國要買大

usa英文係咩😅

thx支持
正皮然大錢

佢係小妹老龔😳😳😳

😅😅😅

各位
今天我想對大家懺悔
其實我真名叫劉金發

Ues super big Jer logan

why jer lobgun

你up乜呀

我係劉皇發

ues

我係周潤發

Uesuseues

Usb logan